真心愛香港嘅工會/組織，希望你地都可以行出嚟守護香港

到咗今日呢個地步，大家都已經退無可退。

今日連教協都頂唔順出聲直接反對政府，希望你地作為代表員工/行業既工會/組織，不論大小，可以勇敢行出嚟講出心底話。今次再唔講，你地應該都明白以後想講都唔會再有機會講。

求下你地，俾個機會自己行業/公司嘅員工可以冇顧慮地出現喺應該出現嘅地方，一齊向呢個無能政府施壓！

推